點解左邊先係呀媽?

個人覺得係右

小朋友坐嘅方向？

中間先係

我覺得係中間

可能係因為佢d玩具擺左面，
玩具對小朋友來講係重要既野，
加上背對陌生人，
避開視線接觸。

利申：我係跟據你既答案先估

腳放櫈入面表示緊張
好似係

隻腳下意識收起咗唔想阻住個小朋友玩玩具 因為左右兩個女人嘅分別都係隻腳嘅擺位唔同 同埋小朋友應該會面向自己熟悉嘅人坐嘅我諗

點解右邊先係呀媽？

"這個測驗不是測智商的！更不是測誰是媽媽的！更不是 FBI 命題組出的題！是發展心理學用來測小朋友的依戀風格的！"

原文網址：